(日本通入)想寄部Iphone去日本俾人做生日禮物，有冇咩要注意？

日本買機影相有聲，佢想要冇聲嘅所以想我幫佢喺香港買

想問下寄會唔會俾日本打稅同有咩要留意？

推

稅就一定畀硬

仲有 日本有條法例係唔畀用未經政府認可既手提電話。所以你朋友用咗就會犯法。只不過從來無執行過

居日港人

好大機會由postman喺送貨時收埋關稅，稅率同消費稅差唔多（但又唔係exactly消費稅，唔知點計）